啱啱見到個靚女姐姐 忍住𥄫咗佢勁耐 最後俾佢抄牌

話我再跟住佢就拎我啲資料去報警
死八婆！死八婆！

抵啦，下次𥄫仔啦
仔仔唔會報驚

你個死毒撚

仔仔嘅話我報警先

好傷心 我仲快手咁抄曬全名電話俾佢

U gay